得罪講句香港人抵制藍店同中國人抵制外資比差幾十條街

人地中國咁多一線藝人, 幾個億既代言都可以話解就解
仲要講緊係nike, adidas, H&M, uniqlo呢啲國際大品牌

相反香港人就縮到試當真幫TVB拍MV, 收藍店錢拍綜藝都話可以接受
不如香港人直接啲話放棄抗共, 交個波比拜登罷啦

中共大水喉vs你條小賓周

分化撚慳啲啦

為咗踩低香港人，連支那人啲垃圾抵制都可以吹奏，堅持到一個月再講

賺藍營錢你識條鐵咩

差唔多㗎啦
香港係講錢要搵食
講心咪變到好似小粉紅咁
成件事即刻low曬 不了不了

抵制自己公司？

聽日咪失業on9

下？！樂天 三星d企業真係嗰期收曬皮，撤出中國

啲一線藝人都肉赤架，不過唔解約，佢聽日就係范冰冰，無得揀揸嘛

本身我係抵制藍店抵制得好認真
例如美心旗下有乜店我都睇得非常清楚

債見到財經台一堆人用富途牛牛，我慢慢都心灰意冷咗

只可以話成班人都係得個講字

咁NBA呢？

支那國家機器吹雞，同香港黃絲民間力量，有得相比咩
你係藝人都寧願得罪黃絲，都唔會得罪支那

做好自己就夠了，其他人的行為控制唔到。

社會上有你一份子，但其實仲有好同你一樣的人。

共勉之。

利申: 由前年開始已無幫襯過所有藍店。

因為窮惡最惡，你試吓香港人個個兩袖清風。

中共落場要抵制
你估係連登仔屌哂你地老母啲On9 post咩

佢地計過數割邊邊有著數先做架啦